補習社好唔好做？

最近失業 搵到間屋村補習社唔知好唔好做？
有無人返過？

少過2萬咪撚做

自膠

返一排，要你OT既即走

可唔可以講多d

Pt定咩先
正路都鄧梓峰 幾好pay 但工時短

全職 但我做2個月度就去讀書

唔知有無通知期

我個朋友以前做過一間連鎖補習社，好伏仲要人工好低下

可唔可以講下點伏？

我自己就翻d民間補習社
簡單解答下班學生功課 同睇住佢地
Ft應該ok既 唔算悶工

連鎖補習社做得教書就唔會差 全部搞到天皇巨星咁 定你個fd做文員或者播video個啲

幾多錢一個鐘先正路？

佢嗰間一次過要同5-6個小朋友補習。
首先個上司要求佢一次過幫啲小朋友默書，但一次係有5個啦。同小朋友教書嘅時候唔可以笑，佢試過係啲小朋友面前笑，即刻比個上司鬧佢。而家經常性要求我朋友ot啦

個上司會係咁鬧啲小朋友，如果個小朋友做嘢唔夠快，或者係個上司眼中唔夠叻，就會當面鬧佢：乜你咁蠢㗎，做快啲啦。如果小朋友啲功課做錯會掟返比佢。

有幾次聽到我朋友因為個小朋友唔夠叻，佢就同個小朋友講：你快啲去死啦！

屋邨補習社應該都係對下功課 默書 俾練習佢地做
係佢地會差唔多時間做哂功課交俾你 你要快手d對又唔好錯 同埋佢地會嘈要管下佢

唔係古代，燈塔嗰啲

唔該

首先您要好有愛心 同鍾意細路 如果唔係人都癲

我都驚應付唔到

幾多錢先正路？

做過2間屋邨
人工低，悶，冇資源，ot 冇補水
有好多黑暗面
對小朋友得負面影響

OT無補水

一個字，伏。
我做過全職連鎖補習，OT 無補水就梗㗎喇，話就話一對五個小朋友，實質就一對十，工時長，收工夜，請PT 幫手就時有時無，小朋友又唔聽話，人工又低，無福利，所有野自己一個人做哂，包括清潔班房，掃地等等，又要返足六日，有同事星期日都要返
而且你個老闆係唔會理你教唔教到咁多小朋友，總之有人報就收
唯一好處就係比較自由囉

絲打邊間？

細間屋村多數伏，開價低到離晒譜

我都驚伏

係咪勵x?

做緊蚊型
你要頂得順佢地不停講野同玩先得
間唔中就要大聲屌兩句
返得耐真係會癲

我之前做過古代，小學條line
福利係0，人工低
學生睇你邊區，屋村區就多數頑皮啲同成績差，但父母信哂你，要求唔高，做齊功課唔欠交就得
私樓區就學生乖啲同醒啲（其實即是易教啲），但父母要求高，入黎1-2個月就會要求成績有明顯進步（講緊入黎4-50分要下次測驗就有6-70分果種）
呢啲工好睇老闆/上司，佢好又信你，會自動幫你擋左好多無理家長或者無理投訴
佢係懶懶閒或者淨係睇錢，你要食好多無理投訴同面對一堆怪獸家長

lm

佢哋收人一千幾百一個月，5、6個學生一班又可以分到幾多過你丫

做緊... 工時少到PK.... 一個月返得16日

唔係，邊間就唔講喇，基本上間間都一樣，除非你做PT ，否則全職真係唔好考慮，做完轉行又難，名又唔好聽，其他公司更加唔當係咩工作經驗

當然我都聽過有好既，不過真係唔多囉，我識有人出13個月糧，返工時間10-7，包lunch

想問下屋邨蚊型小學生補習社全職大概幾錢一個月
有冇14-15k

屌我一次過要幫8-9個小朋友補 要對晒啲功課又要默書又要叫佢地唔好嘈 第一日返個陣嗌到我把聲都沙撚埋
不過腦細就唔算閪 對啲小朋友適當嘅時候會惡 對我都算有禮貌 所以都ok嘅 係多野做左小小

以我所知,大學畢業都係12k

原來咁忙

我覺得幾好 hea下hea下就有錢收 工作環境簡單 同事nice 但缺點係每日最多做幾粒鐘 唔做得耐 同埋係一日入面最active嘅時間 姐係下就

講真，忙就只係忙個下就，即係4-8，不過當然你老闆一定唔會白白比你過個上就，整notes , 改卷等一定有
不過一定要有心理準備，一定至少一對八個，同時間要搞掂哂八個小朋友功課，默書，測驗，小測，評估，考試等等

燈塔FT老師點睇
頭幾個月播碟

之前返過蚊型補習社pt
人工得$80一個鐘on99
啲資源分配得好垃圾 咩都唔俾你然後就要你高中課文
大佬屌我連佢篇文都未見過
咩福利唔會有 工時又短
嗰陣sembreak密密返先得4000左右
惟一好處就係啲job比較密
不過諗返真係狗也不屌
而家返私補 $250一個鐘又輕鬆又受教又時間彈性

你朋友叫個小朋友快d去死

有degree就請 不理你本科？
番星期六冇所謂 放平日仲好
Btw, 每日幾點至幾點

洗濕左個頭 好難轉返出去
你地要諗清楚

你自問要極好耐性同識得同小朋友溝通先好做
利申：教兩個五毫子等於一蚊 教左個半鐘 （可能係我癈 但自問咩方法都試過 係冇大大力屌落去）

見左2間 希望請

對唔住我打錯 自膠
係我朋友聽到個上司因為個小朋友唔夠叻，佢就同個小朋友講：你快啲去死啦！